點睇啲肥婆咁生猛呢？

成日都豬多事實
肥婆講野係咪一定要懶高音懶可愛
其實好撚煩膠同造作
點解你地唔減肥都咁有自信set曬野影相
現實識得幾十個肥婆
得一兩個係識搞笑同謙虛少少
餘下個堆拎去餵鯨魚都嫌太滯

肥婆係咁乞人憎架啦
想塞佢哋食屎